巴絲們我帶呢啲俾狗見到可以點解釋

犯咩法？

小弟轉數慢，有咩解釋可以過骨？

駛咩解釋

返學校做lab

或者咁講，俾佢地搜但唔出聲又有無問題

幫屋企維修完

做工程帶三寶出街好正常

煮野食 尤其係辣野
護目鏡防煙
口罩防口水鼻涕跌落食物
手套用黎用焗爐

你平時一定有做開裝修既pt

佢拘捕你的話
要講明用咩罪名拘捕你
搜查過程中記得錄影錄音
日後有可能可以告佢非法拘捕／禁固(咁上下啦)

同埋如非必要最好唔出聲 唔解釋
如果佢將你講的野寫落簿
而你又簽左名
將來可能會成為呈堂證供

多謝解釋，大家朝早加油，瞓先

屋企油牆

老豆做地盤，幫老豆帶
利申：老豆真係做地盤

去游水應該帶泳鏡

大掃除做清潔買定有咩問題？

轉數慢唔好諗住撚狗
講多錯多

重申 市民係唔洗向任何狗解釋你攜帶物品嘅作用

唔需要解釋。有權唔講用途